喜歡一個人，你會想要了解他

愛一個人，是了解以後更喜歡他。

不想了解你 卻又要接近你

那大概就是純粹為了激情

大家都為激情才接近對方
如果激情過後還能接受對方 就是真愛了。

如果只是純粹為互相滿足生理需要而保持關係
那並不是真愛 只是利益關係。

！